HIT AND RUN！HIT AND RUN！HIT AND RUN！

革命唔係咁樣打啊大佬！

我地本身人手就唔算多，而勇武嘅就更加少，所以一個都不能少唔係得個講，係大家真係要做！

你同共產黨鬥爭，就要用返共產黨嘅思維。當年共產黨之所以成功打贏國民黨，你估真係靠勇？係靠柔！即刻我地所謂嘅BE WATER！ 當年國民黨兵又多過共產黨，彈藥又勁過共產黨，但共產黨由挨打到變主導，打返轉頭，係有佢嘅智慧。當年就係當國民黨追住共產黨打嘅時候，共產黨就匿係D 山，村落，打游擊。國民黨一集結多人馬，共產黨就走，所以基本上國民黨好似係主導，但其實係被共產黨拖住走！

咁究竟我地而家乜L嘢叫做Be Water呢？第一點：HIT AND RUN！

早前有前線話，留，係要消耗對方。我真激死！請問留耐少少消耗左對方咩呢？D狗個陣又Set 好左，佢不斷推前，你留耐左，只係比機會佢不斷推前捉你，但其實佢根本無消耗到，因為佢成個佈防已經做好左！

所以真正嘅消耗係：HIT AND RUN！ 對方一Set 好陣，大家就Be water，即刻轉陣，咁佢就唯有跟著轉，然後重新Set場。咁一Set好，我地又轉，咁先係消耗！

一個都不能少，抗爭路上，每一個自己人都係好L好L好L重要，無再浪費任何一個同行者！無L再咁自私話乜L走唔走前線決定！我地係一齊行，唔該真係勇之外，有D計謀得唔得？

就有今晚開始 好無好？

Be water，一個都真係不能少！

HIT AND RUN！HIT AND RUN！HIT AND RUN！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自推

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港